原來聽晚金鐘有個集會

Fc左，是真的

Push

唔講唔知，推，換衫出返黎

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

連儂牆個位好細都集到會？

推

630pm 咁早?

樓主會唔會再入紙搞遊行

思穎妹妹

出師無名

有得出就出

11號晚 英國領事館 有集會

幫推

完全冇宣傳嘅！？

推一推
之前完全冇宣傳

push

思穎巴
大家上呀